講下你份工有咩福利（唔計人工），令你繼續留係到？

返工可以著拖鞋短褲（除非要見客）
有急事可以早走1個鐘，之後補返就 okay
返9點，但9點半返都冇人話

多後生女

零福利
但係想幾時放假就放
100%批
同老闆娘講聲就得

正喎，幾多 AL ?

7日咋
做得嗰年幾

樓主係咪搞笑, 呢啲叫福利 ?

你都成日留意我喇

之前果份

1000 番
1215 - 1415 lunch
1730 執野準備走

每日實際工時平均係1個鐘
其餘時間大搖大擺煲劇打機吹水冇人管

唔算福利 但真係好 free 好冇壓力

靜靜雞 follow 左我就認啦

想幾時放假唔係好正常架咩
我個間都係想放就放架啦wo

我嗰度係連續放好多日都得
有個長期part time
之前一年請3次5-6日假
全部拎嚟去旅行
你嗰邊都得？